香港地 男人搵錢難過女人好多

讀書早發育過男仔 升中唔分隊 讀書已經佔優
DSE睇重語文 輕數理 女人又係佔優
入大學率 女多過男好多年 已經係事實

知識型經濟 大部分行業都係女性佔優
讀大學想搵私補 全部要女導師
幼教 護士 老師專收女人 又係高薪行業
文職 會計 銀行又話覺得女人細心D
政府工要語文 又係普遍女人好D

紀律部隊？你肯考既 女人一定易入過男人
因為要有一定比例既女性人員
見你女人 平時又唔駛點做粗重野

連洗廁所 都係請個呀姐 因為可以入晒男女廁工作

搞下小圈子八婆堆 又易過男人
平時又可以要男友請
生完仔又可以叫老公養
離婚又可以分身家拎贍養費

當然 都有男人專用既工
工程地盤消防做Lab做倉？ 唔講啦

其實lab都唔係男人專利
只係工種太shit 無人做

我就係失敗既例子 早2年出世 考AL 但主科好過術科 u都升唔到 要讀asshole 依家教緊大專

女性後生樣靚已經夠值錢，大把人寧願睇女多過睇仔，再加上

女性語言/溝通能力較強，邏輯數理較弱，男性掉返轉
中小學課程/考試已經極偏重語文科，又忽略男性腦部發育較慢分班

香港經濟結構又係極偏重服務業/金融業，忽視科技創新行業
又係女性有優勢，男士就算有料，出路都比較少

香港個環境完全順住女性優勢來運行

但隨住年齡增長，男人會慢慢值錢返過女人(相同歲數咁計)
但女人係16-29歲所取得既成就不容忽視

駁唔到

就算唔好拎最好黎計,拎最差黎計(唔計做雞做鴨)
你後生女衰極都可以做下侍應,賣下衫
後生仔去做waiter,俾人笑到面黃

難又點

最終都係想講自己冇女
或者 負碌溝到都比條女食住，戴帽機率高

工程係多男人

不過如果你係女人而又想做工程的話

由搵工到考牌至入政府，都係女人易好多呀

男人仲要比人嫌搵得少

所以勸講位毒撚，現時香港女人揾錢多過男人
單獨約女仔(女性朋友果隻)食飯，咪撚再行gentleman flow請條女食飯，堅決AA

對男下屬:屌你老母自己睇code喇 唔識又唔睇 返去做野喇仲企係到

對女下屬/同事:自己拎本code出黎 慢慢教你睇 臨走仲問有冇問題加送ref job同spreadsheet 過兩個鐘再行埋黎關心你識唔識計

淨係㊙️書小姐都係只有女無男啦
出世到而家一樣
你老細肯用你仲驚
男女老細一樣
你又受唔住氣

對男上司
比人屌老母真係可以屌返佢，真係試過隻揪

對女上司
屌返佢, 其他同事都會幫返女人

屌

女仔語文好D, 係香港已經好有利

推，順便借宣傳下五一黃金週

黃色經濟圈，無黃App 點得？ 幫手分享呢幅圖俾十個Group / 朋友，傳去Wtsapp group, Facebook

等多D 人用連登同Telegram 加強溝通！

讓一眾黃App 發揮功能，提升排名，俾多D 人香港人知！提升黃色經濟圈效果！

5月1日開始，黃色商店週，請Share!

#黃色經濟圈 #公義 #廣傳

講漏左依樣

胡紅玉有份做成

憤青

咪出左777呢D柒頭出黎

應該立法女人要地位低

你講到女人優點多過男人咁多
畀我係老細都請女人

個上司／同事係男人先有你講呢個問題
係咪要問點解男人要難為男人

講得好

結婚仲要過大禮

係
條路斜條路窄能走過只有Kenny B

永遠都有一堆男人幫住你

push， 但係冇能力改變現狀

唔覺

我讀理科 AL 3A
反而同班女仔最好都係1B2C

好多女人都搵3萬一個月起

老師私補護士醫生律師侍應sales
甚至乎紋身師
有得比你揀你都會揀個女嘅啦

男人木口木鼻好似得罪佢咁

利申 男人

男既除非你生得似何廣沛

自己廢就廢唔關性別事

男人做工程，深似海
女人做工程，一片海

睇你點睇
男人上限高啲 你去到老闆級 m級 大家都會prefer男人多過女人
但係未去到咁高既話
你都已經列晒出黎就唔再重覆
女人現今社會的確係著數過男人既

係m grade都係男人多 因為女人會嫁曬俾老闆

我次次同女食飯都係aa制，
亦試過上網約女唱k, 對方話請我

所以我好憎d廢男整爛市

連消防control都係女人多發夢見到最新委任既名單16個人入面有9個都係女人

工程女都有著數 成班阿Sir都係男 一定會睇撚住你 屌都唔會用粗口屌咁甘 如果係男 屌撚到上天花板

診所大大隻字寫住女西醫

之後就做山口百惠，完美人生

連登仔係咁 仇女仇到癲左

抵人哋攞金針獎

世界富豪榜前十好似都是男人？

政府工程師入職7萬
但因為要維持男女比例
只要你係女仔 基本上唔係差到貼地 考完牌都會直入

男性失敗者圍爐

夜店一個角落裏

廢人我見得多,好似你咁多藉口第一次見

如果你係老闆 你下屬會揀女定仔 同一個lv 同樣工作能力下

消防control唔使過體能？點入

咁你有本事要啲女肯為你洗錢
你咪做大贏家囉

垃圾男人自己廢唔好衝出嚟7

其實有閪已經係超級著數

又一個垃圾男人

女仔做工程真心屈機

咸濕囉

禁樣都仇女
佢既係事實喎

唔係話男人搵唔到錢
係女人的確更容易搵到
而且搵工難度係易過男人
你仇連登仔仇到癲左

女人搵工都多選擇好多 特別文職優先…

女多男少，女人個pool大啲，咪覺得咩都比女人做晒，但其實相對地，有好多蠢女人廢女人

做偽娘囉

咁全場 難得有女可以睇下 又爭好遠

又出一個貝聿銘

大把男人真fg 50k都有啦 專科專業人士 個男女比例其實同其他行業一樣

source:

連登仔：你唔係信政府統計下話，我身邊大把人xxxxxxxx

女人唔洗讀書打開對腳就有錢, 點都唔會失業
你睇D model 上網賣下著過既內衣褲都幾皮野一個月
影下腳相波相唔出樣都賣到錢

張開腿
張開成功大門

講到男上司中意請女
咁女上司唔係都應該中意請男咩？
而且你地講到女上司多過男上司咁

香港男人係真廢唔係扮
廢柴男人怨天怨地怨社會
宜家進化到怨性別葡萄女人
香港男人真係世界第一廢

跟住女權人士話標籤女性 係貶低女性

係日本男人仲可以做男公關
個樣唔係太衰都做到 把口夠叻哄得掂班女
一晚陪飲陪傾計不知搵幾多
當然有好多都撈唔起

搞到我都心郁郁想做

純講讀書，男仔無錯起步係遲，但發奮上黎係勁過女仔，邊一科都係

連登仔要圍爐唔需要理由
完全無視數據同事實

又係呢啲post

唔使過體能

全部唔係香港

秒

後生女係

香港個email喧樣衰做電子雞都買埋樓，你話班港男係幾撚垃圾

條撚屌 男女本身就唔平等 又點解要迫佢地平等

有咩出奇
香港本身就女多過男
比例上請多啲女有咩好大驚少怪

女人腿張開就有錢

女人搵多d錢仲好啦
自己有能力買樓 唔洗俾連登仔嫌非處話同你埋單

所以話女人做工程真係好著數！！

現實應該係男上司多
但連登仔做唔到男上司咪怪佢請曬啲女人返黎
簡單一個字 廢

男人做野做重點
女人做野簡單複雜化

講到咁難 咁不如男人係屋企湊仔做家務咪算

樓主做邊行
點解睇到嘅嘢可以咁唔同

女人做lab咪又係咁

如果個男人係原居民...

唔通你就係...

公道啲講，各有長短
男人做啲決策性角色優勝啲，冇咁婆媽，又冷靜啲冇咁感情用事
做啲要捱嘅位都係男人有着數，擔心啲女仔唔捱得同埋會鬧情緒

係香港問題 我諗其他國家好少有呢d事

連登仔最鍾意失敗就搵野賴
明明最決定性因素就係自己能力
搵錢少過女人應該係要自己檢討 而唔係合理化自己廢嘅事實

個post又成功分化
一陣大把人留言話雞雞雞

絲打做lab?邊樣範疇

又搞男女分化

理料不嬲男性強，但出到黎仲有乜理科野做，咪得工程，it

有份？ 佢直頭係兇手啦

垃圾係有，但正視女人係香港非常着數呢個事實
強烈要求真正男女平權

女人因為天職照顧一家大小
共理心比男人強，做決策做唔到男人咁決斷，該捨棄就捨棄
但共理心同表達能力食正服務客戶呢行
而且男人都prefer揾靚女服務

自己自卑都可以屈落女人到

男人自古以來都命苦, 一有打仗就男人上, 有幾多人被逼上戰場比人殺, 女人就去安全地方避下先

到現代社會, 男人就做辛苦體力勞動工搵錢, 唔辛苦既又大壓力, 好撚慘

究竟要幾廢先會瀨落性別度
世界欠左你咁款

淨係提教師 護士，又唔提醫生 律師？
Maths phy cs呢啲咪又係男佔大部分然後入到ibd
Manager級老闆級男多定女多

女人腿張開 財源滾滾來
下世投胎一定要係返香港做女人

喂你咁人哋點駁呀

只係日韓女性地位奇低
你搵歐美比好過啦

我都想知有人有著數，係點平權架
平d咩權？立法唔比人搵著數定點

男人大撚把白領啦
女人番工就無壓力咩

唔想再有手足被黑警自殺？用呢四 8個apps! [已增 iOS apps]

呢啲apps可以避免黑警 link 到你同你嘅online identity、阻嚇黑警上門“被自殺”手足、俾你㩒個制就通知信得過嘅人你遇咩危險，trigger alarm 並附上GPS、自動增加你拍嘅相/片嘅可信性

啱所有人用，尤其前線手足

希望大家可以幫P牌樓主推爆佢同埋試試啲apps

冇架啦，其實好難搞
唯希望香港男方爭氣團結d，
女人做事雖然偏向對人不對事
但男人做事就對女不對事，先搞到女性地位咁高

希望政府注重返科技行業
高層用返多d男下屬
毒撚唔好再肥婆豬閪都照溝，個樣正常小小就捧人做女神，大愛無私咁向佢「女神」付出

講專業行業
升中男女合隊已經益咗女人
令佢地讀書條路易行啲

講出賣色相
開個IG / YouTube / 17 又有人課金
男人邊有咁易

唯一輸蝕係生仔
仲係好多老細唔鍾意女人生仔
同埋一生咗，因為想照顧bb，唔少女人嘅事業就暫停幾年甚至直接玩完
但係而家大家都唔想生，所以唯一嘅缺點都無咗

總結一下只要唔生仔就女人贏晒

律師我唔熟
我淨係知女醫學生越嚟越多，早幾屆開始仲有時會多過男仔。
胡紅玉郁個升中制度，要一定年份先見到影響

點解做waiter會比人笑到面黃

岩呀

被環境出身限制了視野的連登仔

戰爭後既男性會係人生贏家

都係嗰句，冇絕對嘅公平，好命嘅你一出世已經唔洗愁，仲洗做？

仲計咩腦未成熟咩語文數理好唔好，有女數好，有仔語文好，睇人，好depends.

仲諗生仔邊個養，生嗰下係女人生，湊又係女人湊，淨係出錢都便宜咗d碌撚，未計你哋鳩痕出去亂咁搞，俾錢擺平明益棍仔啦

呻下好喇，努力搵錢啦

秒殺

韓國女權係CLS
有時間google下
完全係女性優越主義黎

男女體能要求一樣 都唔易架喎

覺唔覺升學要保障返男女比率
幾時先有人幫男人平權？

女人做工程升職快過火箭，仲要粗重野唔洗做

我覺得問題唔係男人
係 無靠青年問題

女人做上司冇得理性討論
總知一定係你錯

MBBS

男人大個左唔係語文能力都會高翻架咩
好多文人男人 (依家都係)
不過我冇睇過數據 純粹9up

升中要有保障

但升大學就。。。大家已經發育完成架啦喎

你諗下韓國D大男人係點撚樣
當一個system完全inclined to男人個陣就會有一班極端反對呢個system嘅人出黎balance番
冇話呢班女權岩 但佢地唔係去到最盡最極端嘅話係唔會有任何可能平權到

講緊中學

係啦，依家女人搵錢易咁多，不如重建母系社會，男人在家做家務啦

其實呢D po都係自己個人廢就put label去話自己廢係社會嘅錯唔係自己錯
你地話你廢你就話社會錯話要general咁睇
放stat出黎講女人收入低過男人就會話自己身邊D人唔係咁就變番講specific cases
連登有D廢柴真係好撚on9

勁

有撚著數啲
又可以屌人又可以比人屌
通殺

窮得只剩下怨言

因為男人鳩痕，先令到女人生得靚值錢姐
如果男人唔鳩痕，咪冇人課金囉

好撚慘

最慘係啲弱雞嘅男仔，體力勞動做唔到被迫做女人工比女人恰

又矮又弱的男仔係好慘，體力勞動或紀律部隊唔岩做，女人又覺得唔man真係注定孤獨終老

中低級管理層係女人著數
但再上去高級至頂級基本都仲係男人天下

講完唔覺得肉酸架咩

因為高層唔止要學歷同能力，重要理性同目光，呢啲女人都係弱勢

你就由低到高全部要嘅野都冇啦
食飯都可以比人串

正常樣/ 靚女就係, 做乜都會順利過人
豬西就話撚知你啦, 做鳩死你都冇人理

咁我唔係正常人，你覺得串過弱智人士都開心咪滿足你虛榮心囉

唔生，或者可以二次投胎

女人唔可以閪痕？
女人好蠱惑 成日邪惡化所有男人
仲有 邊個話仔一定係女人湊
根本係香港生得仔好多都有能力請工人
再唔係就扔去比兩老湊
再講依家個社會風氣 好多情侶都選擇唔生仔
同埋而家又有法例保障孕婦

而且女性腦部比較早開始發展
所以好多時學校成績比較好嗰堆 女仔佔多數就係咁解
雖然我自己就覺得冇咩太大關係

但問題係有幾多個上到去，中層階級打滾果班真係喊三聲

Tui

其實現代社會係女性比較有優勢

升中點益女人 太聰明考得太好？

中學有優質教育資源墊底去考大學咁都叫做公平？

做三行，建築，it都可以揾好多
不如揾下同行業男女在職薪酬同就業比例好過啦

工作收入只係其中一個數據,
特別係現代社會有咁多元化嘅搵錢方法

我的確唔會信晒個數據可以反映到真實情況

平均數呢?
行業分類又唔係全面

入大學率呢D係制度有問題，咪仲嚴重

女人早過男仔定性
讀書就係要坐定定心靜去讀
男仔多數去到中四/ 五先開始生性

女仔易過男仔入 band 1 學校
身邊一齊叻讀書嘅人就多啲
優勢就係慢慢咁累積上嚟

唔好攞一兩個特殊例子做反例
而係成堆小朋友見到嘅傾向

如果俾人知道你有啫

惡做到噁，勞力/安全透支身體健康，無私人時間呢d豬頭骨有幾多女人做，我都想知道下

班仇女柒頭鬼知咩
做緊呢幾個行業之一根本男多過女
係由以前無乜女人，到近年多左女人咁解

再者佢舉果堆職業男女都做到
有啲係睇你肯唔肯做啫
連洗廁所都拎埋出黎講
講到咁荀，男人都可以做秘書護士架
又唔見佢去做

香港以服務業為主既社會，第三產業需要有良好溝通社交技巧語言能力，咁咪益左大部分女性，男性有利既it 需求少，不過好彩重有個工程，政府工程嚟緊都越嚟越少希望多啲實用啲嘅項目

女人可以拖手搵高過醫生既時薪
豬西雖然叫價無咁高但一樣會有人買單

男人就落地盤做撚到60歲啦

男秘書有人請先得架
政府私人秘書都係請女仔多啦

班女人又會用倖存者偏差忽略大多數典型既情況去討論

咁男女都有架啦，once佢入左間中學

你不如話d名校對普通大眾嘅子女唔公平

事實就係男仔入學率低D，對佢地成長未來不利

1.如果女仔係真係聰明D，咁男仔就弱勢啦點解無政策去幫佢地呢
2.如果無話邊個聰明D，純粹係特性唔同，咁咪個入學教育/政策有問題

事實就係男仔入學率低D，對佢地成長未來不利

公立醫院都還好 私立接近全部請(靚)女
政府秘書得10%都無係男人入到 仲要係被逼做樣
心諗，屌，政府秘書得Point 4 男人都係無份

我廢賺唔到一層樓

女人有塊八達通就可以賣相 月入幾十萬買埋樓
男人賣J相邊個會買

1.好中學入大學率高D，你起跑線都輸左
2.男仔直到中學都係發育慢入女仔架啦...

事實係多左女仔入名校，少左男仔入
之後差距開始拉大

做仔如果對女上司好有優勢，除非你口才差，佢地都會對你幾好，女人無男人咁睇樣

但係如果你係肥婆或樣衰男女上司都會對你衰，女仔有優勢係要樣靚

同意升中要有性別保障

但升大學就真係不置可否

政府ps2 好多都係大肥婆， 唔駛幻想，好八婆多是非
私人公司應該多啲靚女

所以我上面係同意升中要有保障

政府統計處有

其實單純講性別保障都可能係逆向岐視

最好係個教育或考試制度可以更全面評估學生分數，而唔係側重係某D科目

女仔中學每個月嚟一次m
情緒差m痛無心情溫書 每個月少一個星期努力
咁男仔入大學係咪有優勢啲

所以不嬲都話女權運動係反人類

對外嘅工作的確係prefer用女好過用男去對客
管勞工都係,對著麻甩佬,
用女去傾去管,對工作效率會順暢好多

而賺Easy money就更加係

不過目前男性爬到上層嘅數目都仲係會多啲
過多幾十年就唔知了

女管理睇心情做野，同短視着眼眼前既事
呢個係因為佢地天職係照顧家庭有好大原因

男人從來都係喜歡去探索未知同冒險，睇野一定比女人遠

知唔知個西字點解

蠢人懶人窮人入學率都會低啲 咁會唔會男人多蠢人懶人窮人多過女人？

如果有錢人真係有優勢啲 咁窮人就弱勢啦點解冇政策去幫佢哋你肯幫窮人爭取權益未？

你要的數據

係咪可以話男人難搵工D?

你逼我咋

我做開waitest

即刻秒左班女權撚

返office工女仔輕鬆啲又唔嚴厲又唔駛做體力勞動，咩都係男仔做，係男仔就要做哂粗重野，男女上司都對女下屬好，講色情笑話比人metoo 笑人肥婆比人話賤男，女仔可以無限肥，男仔比人metoo就得，樣衰就比人笑比人恰， 女仔已經佔盡一切著數，屌你老母幫埋你搬主機連簡單駁電都要男仔做埋一句男仔就要幫到盡

咁女人天生有優勢讀書唔俾？
男人天生有優勢做體力勞動好公平

一係你將入學試加埋體育分

終於有個高質少少嘅回覆
搵工係難啲
同時比較多廢人係男人

你入去懲教個D 地方
成班困住過晚夜
大家冇事做係度打牌

只要你肯坐大脾 (直情唔洗訓)
你已經升職超快

訓埋仲快

1.有無研究咁講?男人蠢D懶D？
我唔信，但如果真係，咁男人係弱勢，係應該要幫

2.係應該要幫窮人爭取呀，你認為唔應該？

數據呢？研究呢 ？
你主觀感覺？

個別例子又唔公平嘅
事實女人賣身>男人賣身
你睇141就知
不過有求先有供 男人都有責任

如果撈偏都計算在內嘅話
男人可以做黑社會收數/睇場

你好想做秘書咩
根本好少男人apply秘書位
instead of 特登唔請男

sec又唔係請黎做花瓶
你睇得av多先以為得女人做sec
夠有男老細想請讀過數/acct既男秘書，仲要識揸車
女老細更加唔使講啦，有男一定prefer男
如果係老細揀人有personal preference (eg請靚女）
就唔關個性別事啦

凝望通風氣窗呑吐數顆煙圈
彷彿每個片段盤旋在轉
共妳分手只感痛快
這箇中的心態
我也似沒意識去開解

床上一邊冷一邊暖全屬意料
內裡多多少少深知奧妙
在狹小屋中的世界
各有彼此疆界
每進寸步也像懸崖

我想不通我想不懂
是決絕怎麼今天不甚苦痛
若妳心境亦覺相同
無謂強要說另有隱衷

其實最想最念會是誰
卻數不出這伴侶
若這算是愛怎會覺得累
愉快結局有幾許

隨便說天說地說空虛
始終都需一一面對
聚散既定數不再作考慮
沒有氣力不想再追
寧抽身遠去

係有啲工唔請男人嘅，投訴無門

屌 你擺個數據出嚟同我講男人入學率低啲 咁我咪同你講會唔會係男人特別多蠢人懶人窮人 你問返我有冇研究咁講 我都係拎返你個入學率數據出黎 除非你有其他合理原因解釋點解男人入學率低啲 撇除個人智商能力問題

有冇諗過係供求問題
某啲工種唔適合由男性提供服務

大陸都有好多呢種人

多數由廢老父母生下

咁唔係你冇得做係人哋做得好姐
大家都可以做雞做鴨 人哋生意好就唔公平？

呢個優勢係社會不正確地將佢突出

ie.點解社會會覺得"說話能力, 寫作能力(講緊一般工作應用)"，會重要得過做科學研究

其實上面已經講左原因

如果純粹討論做雞做鴨
基於供求因素 男人的確搵錢難過女人

我最撚鄙視你呢d女權撚就係女人弱勢先要求公平

多女人入大學，即係未來女人平均人工會高過男人。
就算高唔過，都會獎門人咁打和，拎哂較舒服位做，
男人體力優勢，注定做勞工，地盤，先可能追到女人既水平，
無架喇，不如話天生首抽唔好，後天唔係叻到FG入Officer/AO咁既水平都唔會追到人地18歲生日就有層樓果班。

向支那，秘書真係男既做多

我明明係父權撚 救命父權女權都唔識分

樓主一定肥矮毒柒

時裝店都係女裝多過男裝嘅，有啲成間店都係女人
好彩重有U記 zara

男人有男同女market
女人有大型男性market
睇你鍾意多啲出路定大market 打和啦

"大多數智商測試顯示男女之間並沒有太大區別。"from wiki

大家都講左咁耐，點解男仔入大學率低D
同埋呢種制度係唔公平，不如你試下去了解

true，不排除有一部分好top, 但有一班永遠好鍾意強調靠自己既個堆 問心個句背後其他男上司男同事男考官幫左自己幾多先考到個吹水牌先啦

所以我建議加體育分
利申 體適能滿分

入面應該有你想要嘅stat
mean 男人IQ > 女人IQ
SD 男人IQ > 女人IQ

我係政府部門見到EO 多數係女仔， 係得Seo 係男人， 不過近年aco都多返啲男人， aco 都好多好忙日日ot

有D工種唔適合，都可能係
如果好多都係，係咪有岐視存在??

再講，你可唔可以舉下例，有咩工種"男人唔適合做"
睇下係因為社會岐視，定係真係"男人唔適合做"?

黎美國，每個非公民非綠卡，靠自己做到工程師，留得到美國既都好有料到

你班男人咪撚咁垃圾啦
公司高層男多女少你又唔講？
個個都驚女人做做下嘢會去咗湊仔 所以唔升女人
仲有大把勞動工作 廚師 地盤 裝修 淨係得男人做到女人做唔到 但人工又高 咁又點計？
自己廢唔好懶性別

2002年國際智商研究協會（International Society for Intelligence Research）表示這實際上是因為測試設計者及教育系統刻意抹消了實際存在的男女差別以避免爭議
also from wiki

又假如男人無論平均，同最高智商都高過女人
係咪更加突顯呢個入學制度既不公平同反智？

連登仔會話某啲職業得男人係因為得男人先有能力勝仼
如果某啲職業得女人就係歧視男人女人搵錢好易

仲有大把勞動工作 廚師 地盤 裝修 淨係得男人做到女人做唔到 但人工又高 咁又點計？

why not?

未來大勢實係懶公平，平權，要平衡男女比例
上面有人講左，工程師女人易入過男人係不爭事實
仲有好多位好黑暗，例如紀律部隊，想收多啲女人

依家仲係男人霸住高位係因為以前女人教育機會問題
可能二三十年後都仲係高官男主導
但其實都不遠了，你望下我地既特首

另外忙唔忙真係睇運，根本無一份政府老憑係唔使做/日日上網
上得新聞話悶到炒股頂盡咪班舊制，新制就食屎啦

咁你覺得男人垃圾點解女人唔去做下，依家冇女廚女地盤工？高層一定多男人，咁護士長男女比例係幾多？女人見人工高嫌辛苦咪唔衝去做，唔通男人就想做辛苦工？

男人遲發育唔係個人問題所以女人考試要讓賽先公平
女人體力廢係個人問題所以做唔到體力勞動職業好公平

咁鬼叫你哋遲發育咩

連登呢個仇女基地一定認同你D謬論

女士做文書係細心啲嘅，有啲做唔到粗重野都會主動幫，但啲老屎忽老撚馮咁叫人做就唔順啦
Office中女多男少 對男好啲
保安中男多女少就對女士好啲

有人300磅都做到雞
就係因為有班廢人養

明明大家都有缺點又各有所長㗎啦 係連登仔要爭爭爭
男人最叻啦做兵黎講係既

根本啲concept掉撚轉晒
女人做雞賺到錢=著數=女權社會
想倚靠老公多啲，自己做主婦既女人=女權撚

都唔知有無讀過書

但出錢比女人拖手既都係男人
講到女人搵錢易咪又係d男人肯比錢佢賺先有 又唔係女人埋女人單

P.161-162

女性主導：零售、住宿、膳食服務、教育、人類保健及社會工作活動
男性主導：製造、建造、運輸及倉庫、資訊及通訊、運輸及倉庫
其他就男女均等

主於有冇社會歧視，就基於市場需求

佢講野啲邏輯可以差到咁
變佢做女人都只做到譚仔阿姐

主導唔代表適合
譬如零售，男女有乜分別？

支那公司直頭問你有無結婚
打唔打算生仔
然後先決定請唔請你

女人可以賣相賺到層樓返黎係因為有男人肯買
女人唔買返你地男人相就係女人唔啱？
有無發現個問題其實唔係喺女人度

Commercial lab

女人起碼可以做譚仔阿姐，男人係相同情況就

大佬呀你唔好咁痴線啦
一個社會有女人靠性賺錢唔撚係叫女權呀
有咩咁好值得葡萄呀
上少啲連登啦

你真係弱智唔係扮

唔好玩啦 女人番地盤人工都低啲㗎知唔知？同樣人工，你係地盤啊頭你都會請男人唔請女人啦...
因為男人先天性體力好啲，所以體力勞動工作有高啲人工係值得理解
同樣地，女人先天係細心啲，所以做護士老師嘅比例都多啲
其實講到尾都係需求與供應嘅問題
你係有料嘅 男人都做到護士 老師 秘書
你係有體能嘅 女人都做到地盤 裝修
所以無話咩女人著數啲
我話你地男人垃圾係話緊嗰班自己廢但竟然瀨係因為自己係男人
與其花時間去抵瀨搵藉口 不如比啲心機去進步啦

你個邏輯唔正確，男人買就唔等於搵錢易?
就正正就係基因令男人係咸濕過女人，所以先易。

即係你去地盤可能一千蚊一日，但拖手食飯Plan都係一千蚊，
揸下波就2500，1Q 5000，咁上下啦，仲要係一晚既快錢
雖然話係供求問題，你可以諗下男人拖手Plan有無人搵你

呢個只係性別定型(即係岐視)，好似無科學根據

其實無關香港事，根本知識型經濟，重點係iq 。
雖然最醒既男人醒過最醒既女人（上圖
但係最蠢既男人都蠢過最蠢既女人
結論：大部分女人醒過男人
所以自然係知識型經濟上佔優

至於大家成日講靚女著數，
其實係靚嘅人本身著數，
如果豬閪就無上面既privilege，
即係唔可以討論全部女人係香港著數個男人（唔係一個好既argument）
事實上，靠樣搵食，男永遠好搵d
係韓國入面，最搵錢既都係男團

1.人身攻擊有乜意思?
2.有男人做譚仔樓面?
3.代表男人係相同情況，無舒服工可選擇?

Yes
比帽你戴都理直氣壯

日本都係j家搵錢過akb

靚仔係職場更難升職/搵工

產品種類都有影響
例如消費者會覺得女sales sell女性內衣個購買體驗會好d（完全係主觀buying behavior） 咁如果市場對女性內衣需求大 咁自然多女性內衣既outlet 就會多女sales既vacancies

現時話主導可能對於覺得女性做sales會比較好既product係多d 咁outlet數量同jobs咪多d 咪形成主導囉
所以真係市場需求既問題

我覺得靚仔/靚女認真工作唔玩手段果班其實仲難捱
你諗下，如果三條女IN你，你係靚女，有九成會妒忌唔請
靚仔情況可能好少少，話我仆街都好，做老闆私心會唔想請
同埋會有更多感情問題影響工作
到你上到位，更多人話你用樣搵食，比老細點點點過先升你
反而你樣衰大家都知你一定係真實力

所以靠樣搵食果啲職業多數係佢地既出路

靚仔>靚女
普女>普男

點解你覺得譚仔係舒服工
譚仔真係有男人做樓面，仲要做收銀
就算唔做譚仔，大把餐廳你揀啦

你講啲野咁on9我想問你小學畢業未

咁咪即係岐視男人
以上所謂"消費行為"都係基於對男性既無理性別定型

agger

其實我身邊啲男人真係無連登仔咁on9
但啲中學雞睇得連登多真係會壞腦

舒服係比起eg做地盤而言
有眼你睇譚仔員工男女，比例係幾多
事實係男人無得簡，相同情況下女人可以去做譚仔，男人去見都難請D啦

點會無舒服工
統計上咩行業都有男有女
你做唔到只係你唔達標 同性別無關

唔係呀我都認同女人搵錢易
純粹覺得女人搵錢易呢個現象明明係男人造成但男人又好不滿呢個現象好有趣

男人個腦開發與否永遠都係用下面諗嘢

咁而家你有個仔或女你會唔會全職湊仔做家庭主夫先？湊嘅意思唔係得閒同佢玩下就係湊
有地方男人都有侍產假。

冇玩啦，咁樣有排拗，月經痛男人都未試過啦。

覺得冇關係你又講

有嘢想問留tg傾得唔得

醫療行業，女人勁著數

男人好慘，除非你神到係medic ,dental

遲發育入唔到U
一樣有HD/ASSO讀

如果有能力嘅話 發育後一樣可以爆返上去
再者出到社會仲有時間追

請舉例?
尤其是低下階層，有咩舒服工唔洗體力勞動
係男女比例差唔多，甚至掉轉

你做唔到只係你唔達標 同性別無關
呢句套落去，解釋唔到某D行業性別失衡同失業情況

扮靚仔就難嘅
扮唔靚仔呢 我估好多人唔洗扮都做到

以女性內衣呢樣product為例
唔係歧視但如果當中涉及fitting等服務 咁為左consumer既dignity而指定same sex既sales係合法的（根據平機會既性別歧視條例）

同埋你眼見果行少男人做唔代表佢係因為男人而少請 亦可能係因為本身就少男人apply
我本人除左內衣同body massage都真係未諗到有咩sales我係會介意server既性別

年輕人, 係乜嘢驅使你咁憎恨男性?

"如果有能力既話"
個別情況解釋唔到一般情況

eg 係18世紀，你同個女人講"如果有能力既話"，你都可以成功
完全無視左社會對女性既岐視

依家個社會無比機會你咩？
人人有書讀 人人有工返

洗唔洗日日貼錢比你做大爺先叫比機會你

其實幾同意
咩都搵野賴呢個文化真係hk男人獨有

診所登記護士
譚仔阿姐
名牌店sales
商場/雜誌model

...

因為連登班仇女狗

P.162
地產,公共行政,金融
都係男>女

係咪你口中嘅舒服工？

「舒服係比起eg做地盤而言」

點解一份餐飲工會同左一份地盤工比既
咁做譚仔同做廁所阿姐比呢
邊樣舒服啲

讀入左入學制度同文化不公，講左咁耐，你都好似跟唔到

人人有書讀 但有種性別受制度影響而失去更好既環境
人人有工返 但有種性別受岐視影響而失去更多選擇

同貼錢做大爺有乜關係

好撚易喎

利申：我有丁

⋯⋯⋯⋯

都唔知佢地真係咁諗定吹水
男人真係聽到非處就臭雞？
咁佢地屌過既女朋友都全部臭雞黎？

等我慢慢解釋你知

「舒服係比起eg做地盤而言」

意思係男人係相同情況尤其係低下階層，所能選擇既舒服工(例如譚仔)係少好多，而只能夠去做辛苦工(例如地盤工)

而男人點解唔適合做譚仔呢? 係無得解

你自己唔明人講咩
你舉例18世紀
18世紀既女人係直頭唔可以讀書

而家你係男女都可以讀書，機會平等，你自己夾硬拗話個學習制度無視你本身有特殊需要咋

起碼我係呢個post睇左咁耐，第一次聽都係聽你講姐

咁係因為有一個妒忌佢的男上司
咁美女同樣會出現le 個情況
而且le 個調查整係比較左靚仔、醜仔同一般仔
無比較男女

同埋雖然有以上既情況
好睇既人都係搵多d 錢

其實係因為女人比男人更識待人接物
而香港係服務業為主

重要關頭仲內鬥
男女都咁叻 好未

教育不公
有ASSO,HD,FD比多次機會你再讀上去
依3類學位對語言要求較低 對專科要求較高

職場不公
你自己睇數據啦 已經講左幾次
每個行業都有男女 男女主導嘅行業各有不同
亦包含你所講嘅舒服工/唔舒服工

咁唔做譚仔可唔可以做茶餐廳
等你解釋比我知

可能要開間特殊教育大學比佢先叫公平

點解會慢慢值錢返？
係班女要做老母 唔係職場爭地位
先俾男人有機會

會唔會係你唔明我講乜
人人有書讀 但有種性別受制度影響而失去更好既環境
人人有工返 但有種性別受岐視影響而失去更多選擇

無論係邊個社會，無視制度既不公，甚至合理化佢，就係不公義

你ON9完未？
男人一樣可以做飲食業

其實社會應該由女性主導
男性負責扑野就得

聰明既男仔其實有好多
但佢一定唔係其中一個

名店sales都要睇咩product 名車名錶係男人多
model同各式演藝工作都因為project緣故而有既定性別要求

前兩例我要一再指出既係
你眼見少男人做唔等如男人得到既機會係較少
你話男人難請d其實係無根據 透過觀察可以得到既結論應該係更多數既女人相較男人更符合呢d工種既job requirement

"譚仔"已經係一個活生生，不能忽視既例子
如果你係要選擇無視佢，問唔做譚仔可唔可以做茶餐廳，我唔知，但我相信呢個請女唔請男既情況係普遍

計埋啲新移民阿姐
40歲打後個平均數低到

你講啲職業除咗侍應同sales
其他全部一定係揀有料嗰個 理撚得佢男定女

佢哋起碼唔會歌頌屈人非禮偷拍強姦呢啲刑事罪行

可能你唔係成日睇連登
你試下係連登search非處 大把人咁講

認同男仔係香港生活比較辛苦

我上連登search到呢啲, 你話俾我知post主係唔係你口中嘅on 9仔?

點解你咁執著譚仔 你係咪試過in跟住唔請你

譚仔少男人做樓面唔代表就係佢唔請男人
可以係根本少男人去apply
例如有男人唔想係女人堆中工作 又例如佢好多candidates都係現職阿姐介紹d姊妹黎 個candidate pool多女人自然最後請女人既數目會大d 簡單probi姐

係囉, 冇人工嘅家庭主婦幾時請男人
9成9女人做, 身兼兩職霸住晒啲位

所以喺香港爭取女權真係得啖笑

邊間

譚仔係唔會請男侍應
同以前波仔一樣
佢唔會係廣告度寫
但你行埋去問佢就會話只請女性

高齡個班(>50)唔可以作準喎
佢地後生個陣社會重男輕女
教育機會俾晒阿哥細路
做幾年野已經嫁晒人做全職主婦

而加講緊好多連登仔認為非處=臭雞
你就拎呢d偷拍post黎轉移話題
仲要拎咁多負評既post黎講
識唔識面對事實？你同港共政府有咩分別？

一向都係。

古代做男人 現代做女人

轉咩移話題? 我理得你上一句講咩, 我淨係想知你口中嘅on 9仔包唔包括呢條友唧. 事實係有條友講過呢啲嘢, 我又無老作

曬氣啦
讚女人: 好
讚男人 = 踩女人
踩男人: 好
踩女人 : 仆街啦你 蝦女人

其實句野就唔係我講 我點知姐
你自己quote返講個個人囉

兩睇啦你
好多工做manager都係男人

無靠青年問題
呢個先係真正問題

我係見過有男人仲譚仔的，完

我見過有男的，但少

做貴族最好
男女都係

係.女人既工多數有得坐
男人同人工做狗

女人有西，可以當八達通嘟

古代做男人邊度好
或者和平時期就係
但古代有幾可和平歐洲亞洲19，20世紀無邊幾年和平過
個皇帝無啦啦屎忽痕周圍拉夫打仗
死左唔知咩事
跟手老婆仔女跟埋第二個姓
好彩走甩返到家鄉都實俾人捉返去軍隊/當逃兵處死
唔好彩俾人滅國第一樣一定殺男人先

古時社會流動咁低
生於農民家就世世代代耕田俾人壓榨
生為世家子弟咪可以日日屌閪靠關係做大官貪污枉法
但做到富貴人家既機會極低

而家唔係啦
女mgr/dir都好多

話說之前半年無哂呢d分化post
呢排又多返

之前短暫做過陣中環大商場保安
男人要輪通宵上天台落地井睇抽食油(好撚惡臭)搬重野
日日放工就一身汗仲要俾人嫌臭
女人返黎鳩企hea睇閉路cam唔洗返通宵
仲要個個女保安都拖住件阿sir無人咁當面鬧

但人工一樣
做左2個月即quit

屈人全部女人係雞唔夠呀？

咁都頂到2個月
單係搬重野就唔做
人工幾錢?

高級頂級管理層有幾多人呀大佬
個sample size 少中初級管理層幾多人呀？

笑4

你夠屈人強姦

女人30歲都搵左人埋單啦

呢啲無得咁計嘅

要女人請添啦 女權咁巴閉啊嘛

根本係要爭取男權
但港男（連登仔）太多唔爭氣，港女又太強

多得你依啲人抬高晒啲女人囉

港男真係好廢
睇隔離POST，個男人俾人女朋友叫出一半錢買樓，仲要冇自己名
仲要女朋友細佬全家住埋
個男人竟然話要氹返女朋友同佢呀媽

結婚POST又係
明明個老婆冇做嘢，乜都自己出晒錢
買架單車都要問過老婆先准
放工返到屋企坐下先都唔得

全世界邊度有男人廢得過港男？

其實個現實係咁，我都接受到
但最差係仲有班女權撚仲覺得唔夠，又另有班被逼害妄想症嘅成日覺得會畀男人性侵犯

好多港女強到根本唔需要賣身搵錢
見過太多

仲有班拜女撚出嚟踩多一腳, 好似唔記得自己本身都有Jer咁

咪造就世界級港女

劉公子

係生理機制，基因，同由細到大受到藍藥丸女權思想屠毒問題

毒撚唔識吸引異性，先搞到上網尋找安慰

最後我先發現自己做緊個行啲人都算唔差

你都on撚9
咁咪證明左男人係香港社會根本係弱勢
女權撚唔該收皮

真係好難頂
生完個女出嚟教到個女都係咁樣
生仔出嚟就搞到個仔都係一樣咁廢

真係無wo
倉管做咕喱焗桑拿個人工都唔及一個坐office既文職

乜鳩呀
自己睇統計啦

而家係講中下層82入面個8成人
又黎倖存者偏差

上面咪有數劇
男人難過女人揾工，一係辛苦/危險既硬骨頭換人工

返過工都知女人細心啲係世紀謊言

男女其實一樣
只係班咸濕中年老細用錄鳩諗野
咪覺得女人普遍好啲

上面咪有數據
男人難過女人揾工，一係就做辛苦/危險既硬骨頭換人工

法老王

你死啦
事實既野拎出黎講...

普通黎講都係男人打工多錢d
除咗d sales

特別香港個社會風氣，識伴侶好睇背景
當你諗住對方有料睇唔起你唔match都正常
點知原來同你一樣level既都嫌棄你 呢樣先係最悲哀之處

P.162
地產,公共行政,金融
都係男>女

係咪你口中嘅舒服工/危險工？

就算佢哋返工賺幾多都好 都係唔會同你地啲毒撚一齊㗎啦

毒撚溝唔到女都賴女人 就黎柯唔出屎都關女人事

女人係真係冇logic架喎
個行業個男女比例
同請人要求公唔公平係兩樣野
醫生男人多過女人咁點?
你做醫生會唔會因為見你女人唔請你

但reception
秘書
空姐
補習
樓主講既職業本身就真係8成請女人先
有d係寫到明剩請女人
你有冇見過補習係剩請男人?

而嗰d男人比例好高既職業
女人反而係更易入行待遇更好
講緊engine，cs全部都係咁
男人做reception有冇咁既待遇?

你係冇做過野定咩
女上司鐘意請男你都講得出

一個point都搏唔到然後屈男人廢
咁你都真係幾廢

其實講到尾連登仔都係大男人心態
覺得女人一定要靠男人養
男人先係一家之主 食軟飯就係廢柴
但現實就係 好多時女人搵得多錢過男人
男人就唔抵得地位低左 就話人臭雞八達通乜乜77

毒撚邊會有女性朋友

利申毒撚

仇女狗中意屈嘛大家鬥屈囉

讀多啲書搵多兩個錢廢柴男人
日日係連登叫春就會加人工咩死垃圾

何止屈你廢, 屈埋你強姦添呀

陳怡嚟？ cls

以為對女人好，真心可以換到真心係最on9
女人係有慕強擇偶天性，不過你地係唔會同男L講

同 it 一樣
女做it 一定有人請
只係太閪先得男人做

女仔返office工都寬鬆好多添，做錯野做漏野都屌細力啲，可以慢慢做又可以玩手機多啲，
換做男仔做左無耐就比人捽又要做得快靚正，達唔到標就炒魷魚，睇下手機都唔比

金融係對數字極為敏感，一定係男人有優勢，不過呢d位都係鳳毛麟角
地產揾到錢其實靠關係多，我有幾個朋友做地產經紀都係失敗
公共行政我就唔知

pin起佢唔該

關咩事 你見手作雪糕全撚部都請女 手作雪榚有咩性別含量 有J拿雪糕比你會臭咩

白領藍領薪金不同
男女配額基數比例
都可能影響數據結果
統一計算未必反映到事實
若以多個相同工種的男女在職數據比較
（前線工人男女比例、空中服務員男女比例.etc）
或許更有效反駁樓主嘅論述

btw樓主好似題文無直接聯繫，內文主要係屌啲僱主有性別偏見，同兩性法律上不公（呢點我唔認同，多數是對法律被惡意使用而產生恐懼，我真心希望大家要分清楚仇女和恐女兩個概念）。

女權撚cs就等於女性地位高？
不如你都google下

傻鳩我有同你講我喺香港做野?
係都要出黎柒

你係邊撚到做野關我撚事
有人想知咩？

咁應該點一齊讀到二十歲先升中好冇

起碼好似以前咁
分返男女隊升中

個別行業入職有性別歧視=/= 全香港所有行業計晒男人搵錢難過女人
你logic有問題多啲喎
利申男人

按返舊時方法分隊姐係就算現屆男仔幾廢都要預留一定數目quota俾男仔，咁咪同上面講果啲政府要按比例請一班能力低嘅女人一樣咁唔公平
如果分男女兩份卷考，剩係按分數排位你地又接唔接受到？雖然就算放水啲男仔都未必碌到入band1 既然係咁講男仔發育慢不如你地全部留班留到自覺足夠成熟為止啦好未

我當咁樣一半男一半女入中學可能你覺得公平咗
咁就會有部分入唔到中學女仔考得好過部分入到中學男仔，所謂公平並無絕對，你要問全香港buy邊種，咁嗰樣就會係香港嘅「公平」
而分開計另一個問題係，假設男仔小學真係弱啲，
原本要更努力追上女仔，但而家只需要同弱啲嘅同性爭，仲要確保更多quota
科學研究係比物種自由競爭先可以提升佢哋生存/競爭力，你咁改可能反而令入到中學男仔個底平均差咗，入大學又輸返
而全世界暫時都選擇體育嗰類先分開計，學術唔分，咁先最有效提拔人才
歡迎理性討論

係社會大部分人都大男人心態
垃圾親戚就算
連同齡朋友都係咁
知道女人搵得多過你
不斷俾說話你聽
女家就屌男人廢食軟飯無大志早啲飛左
男家就不斷強調要你振夫綱小心戴綠帽

又乜都入晒連登仔數

Asso仔

Asshole?

教緊邊間

大把女人做會計地產保險撈得好過男人

唔自爆

可能你係我lecturer

你lecturer有同你地講過?

係無靠青年好撚辛苦

cc?唔係我 不過有朋友都係咁 佢係教CC

因為人地見你係女人，會信你多d
其實好多都係騙子

查一查統計先知 連登仔最愛嘅男女分隊升中根本無助拯救入唔到大專嘅廢柴男人
02年之前升中果批男仔到會考果陣咪又係俾啲女同學㩒住黎打 冇考試制度賴了係咪輪到要賴文科太多喇？

其實女人一樣有姐手姐腳既人
同埋廢中廢老講個句，女人比較細心
呢句說話講出口，向美國係有權告佢

講全香港搵錢男人難過女人就冇point嫁喇，升中分隊講發育早慢都冇意思，但公開試計分文科佔主科多對女仔有一定優勢都係事實喎
利申靠理科已經夠拉分入三大，唔係賴亦唔怨，但客觀事實唔怕講

而我真係諗唔到要點樣先可以改變到主科文科佔多呢個問題 免費教育又冇可能為培養理科專才放棄果班冇乜能力嘅人 語文運用呢啲基本skill連地盤佬都一定要識冇得唔必修 通識都唔係純吹水文科 問取消邊科主科好分分鐘啲人會話取消數學反正買嘢計錢又唔洗用到啲數學theory
其實core 3322真係好基本姐？ 語文僅僅合格已經可以入u

講返就業點都係女人佔優
乜乜77都係男人做
女人一半時間搞下小圈子搞下是非
做過野都知 「普遍地」女人做野係幾公私不分
識d女人自己都承認女人最L煩

所有公司嘅高層幾乎都係男人你又唔講？
自己廢就怪女人

好多地方都係咁架啦
男人係大多數領域既頂端同底端都佔多
女人分佈較為平均

咁我好想知道男人心目中公平，唔係文科佔多既教育考試配搭應該係點...

然而中高層嘅都係男人居多

女人優勢只限於政府工，私人工張埋腿先有機

Engine 仲有female entry
點解老師 護士冇male entry依加野？

女人
有著數就唔出聲
蝕底左就大大聲

計下個比例啦小姐
中層定高層 人數多D?

高層係男人
但中層全部女人
低層全部男人

代表女性就業機會比男人多
男人要最頂尖先上到位
平庸既女 ＞ 平庸既男
「人地女人都做到咁 好叻呀 / 男人老狗同個女人一樣實力」
明明大家一樣 對女性要求低咁多

基本上係得DSE重語文呢度同意

自問自己普通男仔，做過私補(男女學生都有)做過教班，要接Job可以接到全職咁，絕對係教既技巧行先

女仔普遍係真係細心d，語文好d，當你中學時期唔識諗但出黎搵工要有覺悟，呢d係可以練返黎既skills (細心都係，要多d人溝通同反思，將唔同情景演練)

{紀律部隊？你肯考既 女人一定易入過男人
因為要有一定比例既女性人員
見你女人 平時又唔駛點做粗重野 } <-- 你確定呢段野係啱?
呢一段更加係高薪得黎大部分係男人做既行業

大家要接受既係男女之間身體構造確實不同，會各有千秋，而社會上係需要唔同特質既人互相配合先會成功，好似樓主咁樣批評法...不敢苟同

雖然情況有改善，但其實大部分既管理層位置都依然係男人主導
我就當男人識管理多d，仲有一個現象係有薪酬調查發現(我記得係外國有source, 香港唔肯定有冇)，就話全球薪酬係同一個role入面，男性得到既薪酬係比女性高，扯開少少講，呢D先係真正要男女平權既問題

仲有女性其實亦都有一個好難解決既難關，想生小朋友但又想保持事業發展，係佢生小朋友果幾年其實係好影響(包括埋公司見到呢個情況就未必會將一D重要既任務比你甚至打壓你想趕你走，點知你想生幾多個)

香港男仔要爭氣，你咁樣唔好話女仔睇你唔好，我係男仔都睇你唔起

表面上好似好公平
但實際上好浪費資源
用band1嘅師資教一班入唔到band1嘅男學生
唔會有一間中學願意咁做

沒錯
唔成熟/唔適合文法學校咪揀第二條路
迫自己行一條唔適合嘅路係浪費時間&資源

放低無謂心態就無問題
旁人（包括家人）最多係出口
做唔到啲乜

依個高質 睇得幾仔細

你睇返入息中位數先啦

高層係男人
但中層全部女人
低層全部男人
拎啲咁extreme嘅case出嚟講 只反映你好on9

做野就唔覺既
但係做PTGF/Patreon 賣下相
撈埋D咩Beauty KOL POST幾張相月入幾十萬就真係女人天下黎
男人勁如做IBANK 都可能未必有月入幾十萬
但d 女做埋D 0技術既野就可以賺到呢個數
個社會都幾扭曲
不過都係供求冇問,冇班廢人KEEP住睇就唔會比人班人賺到呢D錢

豐臣秀吉根本就係一個奇績

你唔諗下係邊個比錢佢地洗？

咪就係一班每個月可以幾千幾皮俾條女洗都唔覺肉痛
搵到錢既男人囉

「做醫生會唔會因為見你女人唔請你」
咁你舉果堆行業有因為男人而唔請咩？
reception 秘書 空少 補習
全部都有男人做

1. 你見到少男人做，唔等於果行專登篩走男人
事實係本身無乜男candidates
eg 你可以睇下每年cx fa招聘人龍

2. 個別一兩份JD/家長請補習寫住搵女人，
咪同有啲人寫明要IANG/外國讀書返黎一樣，
唔代表到呢樣係成個行業既門檻

你要夾硬講個別例子
我自己中學補數個上門tutor都係男人
佢做全職tutor賺到笑添

「男人比例高既職業女人更易入行更好待遇」
呢句野掉轉講都work

香港地窮男人最慘，如果無樣又矮注定比人恰死，做哂豬頭骨加上特別嚴厲， 就算公司hea都唔比hea

女人返工要做野架咩，生得靚都可以叫人做或者hea做， 有個閪就唔會比人鬧

樓主又唔講狗都係仔多
班狗仔搵得幾易

到左35歲打後，上到位既人就開始做緊管理層，普遍做管理層都需要決斷力、risk taker，leadership呢啲性格都係男人佔優居多，仲未計 老細級應酬都不外乎劈酒玩女人，你搵個女人同客傾唔通真係佢叫雞你叫鴨咩（35歲打後床單未必work）

前提係你上到位先得咁比較。

其實就算美國都係一樣
文理體藝都有得比你讀
但考sat時都係要考語文加數理

不過你可以話hk學校同考試偏向填鴨式
單純教-聽-背
男仔細個(小學)坐唔定可能好難focus

不過上面扯到中學band唔band 1就太遠
九龍塘啲band 1都一大堆男女仔會考成績好差，講緊係得幾分
所以唔係小學起步成績好，上到band 1就包生仔
都係靠你個人努力
唔好賴到咁遠

更加唔洗講男性自閉症同ADHD機率高過女性多幾十倍
一生出黎個起跑線係負數
咁樣計落同普女打個和已經好好

啊先生
全世界都知男人喺職場上有咩優勢啦？
研究都做咗幾十萬份啦
glass ceiling未聽過？
「中層全部女人 低層全部男人」？
你返咩工啊？你點統計出來架？
淨係呢句都唔使討論啦
從來只有失敗嘅人先會怪自己性別
我真係未聽過有男人咁講嘢

呢啲真係出黎做野就知
女人35後真係要好有料，要做到200%，先可以響職場企得搵

女人16-29拎嘅先機，夠屌打哂同年男人，唔去生仔你班麻甩佬唔好諗住上位

瞓醒未

所以香港弱雞男真係做爛市
最少個閪要有得屌 先幫佢做野

屌，依家唔撚係，見條女發下姣，爹兩聲就即行大愛路線，無條件為條女付出自己連手仔都冇得掂

我屌佢老母個臭閪

SAT只是入學揀人既其中一項
有其他門路的

先甜後苦姐

如果好似以前分隊考中學
明明坐隔離個男仔乜都比自己低分，但因為要考慮到佢「可能」發育起步較女仔遲，所以要預個band1 中學位俾佢
而身為女仔明明乜都高分過對方，就入唔到band 1
哇咁真係好公平呀

今日大家齊齊讀書齊齊考同一份卷都可以有人賴呢樣個樣
想升好中學升大學讀神科，好心返屋企諗清楚自己邊度弱，認真俾少少心機精神操好佢
而唔係日日係屋企打機溝仔考到pat屎咁之後賴呢樣個樣
咁真係好核突好侮辱其他好俾心機去考試學習既人
男女適用

又唔可以話零技術既
化妝化得靚都係好睇技術同經驗
成日覺得身邊唔少女同事唔化好過化
唔係話佢地樣柒
有啲天生麗質既化到馬騮屎忽咁反而嚇親
本身樣唔係太甩皮甩骨化個淡妝已經ok
所以呢啲beauty kol先咁有價有市

拿破崙，劉邦，朱元墇，豐臣秀吉
身邊死左幾多男人佢地先上到咁高位

我都信呢個數據，不過我諗整個社會黎講對男性要求係高d，所以其實係個社會觀念跟唔上經濟結構。

ps仆你個街低過中位數

媽呀柒到呢
唔係個個都好似你d廢柴喺香港做到成隻狗既
你地加唔加人工減唔減工時請唔請男人關我撚事
不過係見你條柒頭講野0個point咪撚下你囉

冇人識你呀柒頭
你係邊到做野有撚人想知咩
自己衝出黎柒

唉可唔可以諗下你自己講緊乜先post
有少部分男人俾人請係咪就代表冇性別岐視？
呢d叫以偏概全呀小姐
有少部分人喺狗屋出黎冇事係咪代表冇人會比人打?

第一 你明知冇人請仲會唔會in呀
第二 門檻?用性別做門檻?你不如教下我點樣跨過呢個門檻
第三 我講係個別例子?定你講緊個別例子呀？你數學tutor係男人等於其他科tutor係男人等於其他人tutor係男人?

你不如證明下男人做空少做秘書點樣俾上司照住
乜粗重野都俾佢做?

咁你捐番埋你老母個西啦
有人識你?
一個point都搏唔撚到成隻癲狗喺度吠
good boy

你d logic係咪屎到咁
我邊一句係話所有職業男人都受岐視呀？

咁係咪有部分行業受岐視就唔駛理呀？
係咪要所有工都冇得番先可以出聲呀？

女人可以無限肥都易搵仔易收兵， 唔會敢笑佢肥婆會比人話賤男，但男仔肥少少已經比人玩死

之前時事台先報道過依家疫症時間好多女仔無工開要做ptgf, 記者訪問左個180磅肥妹同個普通女仔，食餐飯都幾千蚊有冇肥仔做呢啲工

點解係地盤到冇多幾個女人

咁冇因果關係就離題啦
就算講有部分行業有性別歧視，但仍然唔構成香港男人搵錢難過女人
仲要好多時歧視係全世界有份造成，好多男人一樣想比女人serve，到有仔女又係搵女家教，如果大家係生活中對某啲服務有性別歧視嘅同時，又怪性別歧視存在令自己工種選擇窄咗，其實好奇怪

仲要好多人講做雞呀，賣相呀嗰啲
一來佔比好細，二來啲錢都係男人出，咁個歧視係邊邊造成
要怪就要怪返同性造成

依家係傾緊邊個性別搵錢易唔係洗錢易呀⋯⋯
做雞男人比錢咁隻雞咪賺男人錢囉，
女人賺男人錢一定多撚過男人賺女人錢， 無論有冇性行為，雖然女人錢都易賺但都係男人比多
男女人錢都易賺， 但男人往往要負出更多，好多男人要比埋女人果份， 壓力大左咁就要係追求更高收入

女人有個閪就算幾肥都唔怕搵唔到男人養，返工都係hea做， 粗重野豬頭骨比哂男人做，唔幫女人都就係無風度，女人可以笑男人男人唔可以笑女人

第一 香港男人搵錢難過女人唔止職場性別歧視。樓主已經講左女人可以賣片賣相賣淫。讀書係女性有優勢。女人可以嫁個好老公變得有錢。
第二，而家係講普遍性，唔需要證明到所有男人都難搵錢過女人先得。如果以你講法，都係部分手足俾警狗打到骨折姐，係咪唔構成香港人俾警狗濫暴?
第三，我冇性別歧視
第四，嗰班男人就代表我? 咁以前好多白人支持奴隸制，咁林肯廢除奴隸制係咪好奇怪?

咁性方面係唔代表男人搵錢難過女人呀嘛，上面睇全部行業數據又點?係都要放大個別行業

講普遍性但係提完幾個行業就prove到，但係整體數據男人高過女人就可以無視
下面兩點就變咗講歧視唔太關搵錢事，我覺得呢樣就見仁見智，要講嘅由歧視嘅成因到點消除世界上都好多唔同睇法
但重點係，你證明到某啲行業有性別歧視男人，都有某啲行業同職級性別歧視女人，而overall香港男人搵錢全部年輕同行業分又高過女人你哋又解釋唔到

屌同你講野真係晒鳩氣
睇清楚人講咩到諗下啲因果邏輯先再答啦

其實真係雞同鴨講
唔使晒氣

算啦
如果拎以前乜都男人行頭既社會文化去做norm
今日對於男人黎講，的確係「好唔公平既」

你講東佢講西，係都要講到自己比社會迫害咁
係要拗某啲行業唔請男
話左無潛規則唔請，係本身少男人apply
就話係因為知道男人唔請所以唔apply
然後再拗話就算請左，男人響入面做都係蝕底啲
真係公我贏字你輸

一個point都駁唔到就發爛咋
女人就係咁

我真係睇唔到你邊個point係駁緊我
根本雞同鴨講
你現實一定係好可憐既人

第一點駁唔到無視?
第二點男人就業數據高等於搵錢易d?
首先你無視第一點，返工係搵錢唯一途徑?
然後係用結果黎推論過程，搵到錢等於搵錢好易?
李家誠搵錢多過哂d 分身家既女人呀，咁佢後生搵錢肯定好易唔駛捱啦。
第三你列舉有邊個行業岐視女人先啦

都仲係駁唔到
繼續發爛渣啦

好似同藍絲講道理一樣
咪由佢地囉

你鐘意啦
真係好好奇你現實究竟比咩女人恰過會變到咁
仇女到無晒logic

係你隻垃圾狗死都要覆我
講中你班垃圾男人係廢柴
即刻嬲撚到on99

啲廢柴不嬲痴撚線
怨天怨地怨唔夠咪怨女人
班垃圾痾屎唔出都係關女人事架

男人比女人睇野睇得遠，決斷力強，講邏輯
呢d做高層必要既技能，但問題上面有人講左
82入面個8成對等情況男人係好弱勢

咪講左，入面有收入比較高少少，女人唔會選擇既豬頭骨

事實女人腦部比男人發育得快
等如你同一個同年咬手瓜或者賽跑
大家一樣年紀，仲乜分男女制

咁係因為個價值觀錯晒
以為追女就係要對女人好，咁做就錯晒
唯有揾電子雞投射情感

另外男追女屌女本身就係天性基因野
女仔一定着數

講top一定係男人top，始終世界主流仲係父權社會，而且大部份女人生仔湊仔＞事業
但講中間位就女人易搵錢，非體力勞動嘅工都係多女無驅

多極咪又係5x:4x
而且男人返工人口高過女人

用小學成績定潛力根本on9
我小學坐唔定
成績band 1 尾band2頭
最後讀理科入三大
d女同學小學成績好入名校
最後都係讀樹仁
男仔遲熟唔代表讀唔到書

下有免費狗俾我撚點解唔撚
你除左亂吠仲識d咩?
話你垃圾都侮辱左垃圾

按年齡/行業分類
男人中位數都係高過女人中位數

點解釋？

我咁冇logic咁你咪指出黎囉
你咁有道理你咪駁囉
你證明到我俾女人恰你咪證明囉
一邊話人冇logic然後一個point都駁唔到你會唔會柒左d
除左發爛渣你仲識做乜

仲有堆保險雞、瑜珈雞、美容雞呢

我有個friend俾隻瑜珈雞斬撚到一頸血⋯⋯

上次約佢食飯，feel到佢仲sad緊

但會有唔鳩痕男人咩？

所D女喺香港先發到圍，收大量兵

調返轉咁睇，男人食軟飯嘅機會就大好多

我係男人 都係三大
但你做到
都唔代表個制度冇問題
何況三大理科收幾多分心照有幾難入

首先樓主個topic本身講工作賺錢，你講嫁人分身家嗰啲已經論外，不如講埋繼承大生意嘅多數傳子
二唔係駁唔到你嗰點，係你推出女人搵錢易啲但現實賺錢少矛盾都未解釋，想睇你講咗先
我講我見解先都得，你嗰點賣相賣淫佔人口比例好細，而且你呢啲都計嘅話男性黑社會收數販毒計唔計？
入大學女人多啲，但畢業年齡都係男性搵多啲喎？而且綜觀人生，老闆鍾意請女秘書你就覺得女人搵錢易，但到老闆升人嘅時候一樣偏好男性，而且社會仍然多數人認為湊細路嘅係女人，呢啲係冇明顯性別歧視嘅行業（當75%）都基本存在
然後當有20%行業有歧視男，得5%歧視女，你只可以得出更多行業歧視男人而唔係搵錢難啲
除非你想話其實係大部分行業都歧視男人even考慮埋女人生仔，而男人係因為能力更高克服咗難度差距，但個po基本上assume男女能力相約

睇完呢個post更覺得喺香港做女人真係無撚得輸

我係老細唔會請40歲以下女人,一生仔要比兩個幾月假佢,又多是非

40歲以前仲多是非
班師奶
女人幾多歲都麻煩

咁點你先覺得對男人公平？
以前男女分隊考中學，要留個band1 中學位俾隔離個個乜都考得差過自己，但要等佢個腦發育既男同學
定以家咁男仔女仔一齊考？
而家係有人覺得一齊考對男仔唔公平呀嗎，因為女仔早熟d，「可能」個男仔遲d先發力呀嗎
係咪要好似以前咁先？
但前面有人搵返數據，根本唔關事
上面又有人post, 明明男人而家平均月薪高過女人
有班男人想點呀？ 仲想有咩賴呀？
你地柒根本唔關男女問題，有無諗過係真係本身基因問題？

相同能力
對男既要求高過對女
女人做差少少唔會有人罵
你試下去學車/學拳/讀書
睇下d人罵男定罵女多

考試制度唔係分隊就一齊考
考出黎就用分數去決定
一就一，二就二
你就搵去拎人既觀感去比較
咁究竟你係爭取緊一個唔同既考升中制度
定係想改變社會同人既睇法？
其實同你講咁多都無謂，社會唔去返父權社會，女人完全無社會地位，你唔會有一刻覺得社會對男人公平
你想要既，只係對男人話事為先既社會
完

Yahoo前CEO
完美示範咩叫冇理性、唔睇full picture

點解個個針住我個post開頭果段黎講
升學只係其中一環
定你駁唔到我之後講就業果幾段

得做乜要駁所有你講既說話？
定你覺得係度打十個你所講既就係真理？
人地都有Post出黎男人平均月入都係高過女人
咁你又有咩高見？
我作為一個女人，在上者唔係男就係好
成功者有男有女，好正常
用性別去stéréotype 係最蠢既事
你失敗係因為你失敗，唔好賴三賴四
今日係度所有人認同你又點？係現實生活中你成功左d乜？
柒既人就係柒，無分性別種族職業

其實不如你重讀一次篇文先啦好嗎？
"平時又可以要男友請
生完仔又可以叫老公養
離婚又可以分身家拎贍養費"
膳養費係工作賺錢?
叫男友養係工作賺錢?

第二，矛盾既點喺邊
我咪講左結果同難易度唔同
咪講左女人返工有優待
講左女人可以靠男人養
講左女人可以賣相
咁請問點樣憑就業數據反映難易呀？
你覺得俾男人養既女人，賣相既女人，做ptgf既女人多d,定俾女人養既男人，賣毒既男人多d
btw, 女人唔會販毒?但我就真係未見過男人賣相咁囉

升左職就代表搵錢易?
你係咪對難易呢個字有誤解
你做花樽喺度擺易d定搏命ot搏升職易d
湊細路佢老公係冇俾佢錢定點
同埋升人係會按性別諗
邊間公司係升男唔升女

assume男女能力一樣係邊個定
fine就當係一樣
咁個workload係一樣賣力既程度係一樣

咁你咪試下運動比賽男女同一條隊
生理發展唔同就係唔同，無得話公唔公平

女人既工種比較容易被機器同AI取代

咁我就係問而家大家同一條隊有人覺得好唔公平
咁係咪想好似以前咁男女分隊？
定有其他高見？
唔好再講呢d虛無縹緲既野啦
咩試下呢樣個樣
又話人地點講點睇
有無提議呀？
點先叫真正公平呀？
係咪要全部小六男生不問因由全部加廿分/升一個grade
去彌補所謂女生腦部發展較早對男生既不公平？

又要怨個社會對男人有較高期望
又人想死攬父權社會帶俾男人既好處
好似好耐之前有新聞話父母留層樓俾細佬，唔俾個女
成班人沖出黎話無樓娶唔到老婆，話女人貪錢，留俾個仔好正常乜乜柒柒
到女人擇偶期望對方帶層樓又屌人拜金港女
你地諗好左想點未架？

你咪慢慢狗吠
香港男人除左識上網狗吠怨天怨地仲識咩
真係陰公

姐係駁唔到人仲要執人口水尾真係好撚柒呀
其他人我唔知呀
我就起碼識撚到你條傻狗發癲

香港男人係廢事實黎全世界都知
你睇你嬲到on9就知我講中左
香港男人只能做女人隻狗
乖乖地跪係街比女人打啦

呢個世界冇真正既公平，不過生理差距係應該有彌補機制介入
正如運動有男女分league，升學都應該要男女分隊
美國教育係廢，但係人地知種族有影響讀書能力
猶太人/亞洲人讀書勁d，但係體格唔夠黑人黎
黑人讀書廢d，但係體格勁
所以你話佢地美其名搞diversity又好，至少唔會因為先天差距就拒人於門外
如果真係學你咁同一條隊，單論讀書成績黎收生，黑人讀大學既機會好微

唔知你有冇考慮生仔，如果你生左個男，就會體驗到你所謂既公平係有幾on9
宜家成績好既男女校，唔少都變左大半間女校咁滯
你都識講女生腦部develop得早，呢個差距根本唔係後天可以補返（我指小學至初中果段時期）
偏偏香港教育幾個決定性moment（升中、中三揀科）就係發生喺呢段時期，你同我講虛無縹緲？
要解決辦法？有，取消男女共學囉
男仔讀男校，女仔讀女校

Lm

男遲1-2年入學有冇得諗？

睇返個po覺得大部分人喺就業/日常生活遇到嘅不公都係男人自己刻薄返同性所致 仲有果啲「咩都讓曬俾女人」其實都係一種對弱者嘅憐憫黎 好多女人都活喺一個生存唔難但冇機會晉升嘅世界 全世界都有否定女人工作能力嘅現象 大把研究prove呢樣嘢
至於體力勞動呢啲嘢 我諗好多人都知男女體能差距唔係講緊有冇做運動嘅差別 好多女人都要用男人幾倍嘅時間同體力消耗先做到男人覺得好輕鬆嘅體力勞動 更加粗重嘅嘢女人甚至係做唔黎 係咪真係想為咗男女平等而望住你班女同事極冇效率咁搬搬抬抬？
仲有我唔知點解咁多人執著緊賣相 首先賣相賣淫都係非常極端嘅嘢 至少唔係普遍女性嘅收入渠道 而且男人有樣有身材嘅話一樣可以去迎合女性甚至基佬市場 你有了解就會知香港以外大把gay喺ig show肌搵食 但大部分港男一係冇樣一係怕人笑你女人湯圓出賣色相 咁又點計 人本來就會追求美 而個社會由細到大都要求緊女性要打扮要變靚 咁佢地受到青睞都好合理 我唔J大波索女唔通J個金鐘連登仔？

香港做男人辛苦好多，責任大好多，包容又少，出咗錯一定屌到飛起，細粒又善良嘅直程比人恰
女人天生係比人照顧多，做錯嘢都唔會點鬧，生活輕鬆愉快壓力少，難怪女性平均壽命都比較長男人應該短命相對於女人

係試下犯同一個錯
男人同女人
會受咩對待

咁樣會影響埋職場同勞動力市場
女人比男人多一兩年工作經驗

咪講左82規律
你針住個2成黎講做乜，鬼唔知醒既易發達
但大部份(個8成)都係普通人
而呢8成能力對等情況好明顯係男人弱勢過女人

你應該同同屆既人比較

同屆大一兩歲已經係劣勢
呢個係職場stereotype問題

𠵱個世界一物治一物嘅，
港女睇唔起港男 港女自己都比返有錢仔/鬼佬玩

港男可以選擇下其他國家女仔嘅 講真
首先增值咗英文 同改變咗內向性格先

香港女人就係功利主義既極致，有興趣可以睇下之前有post講有條女特登去approach醫生家庭個39歲毒撚+獨生子，跟住拍拖拍到唔開心，但係又唔捨得人家副身家

BTW無論top or bottom 20%定剩返既60%既女都想搵top 20%既男
佢地寧願用盡手段整到/耐心等到有available slot都唔肯妥協

男人就相反，知道自己咩料就唔敢輕易高攀
但係果80%女人就係don’t give a shit，繼續吊高嚟賣
最後top 20%食女食到鳩軟，其餘80%成世食穀種

男同女年齡比較唔覺後生1-2年女人有咩優勢
男同男比先可能有依個問題

睇嚟我理解錯左
咁遲一兩年入學，你點解決果一兩年gap year？
唔通男仔讀幼稚園要讀多一兩年咩

16-29係女人全盛時期，後生係本錢

你係咪俾條女帶帽所以咁仇女

假設黎姐
唔係講緊可行性
正如今年有人話想全世界留一年級咁，未必係得

我回緊上面教唔係band1男仔
好浪費資源
我贊成男女分隊收生

多得胡紅玉啦
不過最撚on9係有啲女人明明結左婚又唔敢生，跟住又上黎屌父權、唔公平、為男性爭取=打壓女性blah blah blah

到佢地生左個男出黎就會知香港教育同職場對男性發展有幾不利，女人係easy mode

真係廢事同你拗落去以你邏輯古代女性冇得出來做嘢用老公錢買餸養仔儲私己錢，而女性賺錢途徑比現代更集中用性，你應該話全世界自古至今都係女人搵錢易，想睇ching咁寫論文pass唔pass

咁樣繼續諗出來做嘢都係咁就啱嫁啦

成班無撚得救
正一廢柴圍爐聯盟

有stat先討論到

我上面貼左

反應慢點變外向，反駁都慢過人

就算唔想做老母, 升職一樣係升男人先
因為「覺得」女人將來會結婚生仔

同埋果班男人o係favor 女人入職既條件之下都入到去做
入到去就係公司重點栽培對象

結果：女人易搵工易入職, 但做黎做去都係中低層
高層10個有8個係男人

乜你無聽過 輸打贏要？

去變性囉

亞洲人搵番亞洲比有咩問題
連大陸都係男女平等

睇返政府統計，覺得女人「易搵錢」嘅收入範圍係集中係2萬樓下，部份連登仔處於係邊個收入層咪有唔同感受

女性腦部早發育過男性係常識黎個喎
點解會有人問點解？
同埋無話唔俾叻過男人，咁升學咪1男1女咁升囉
但係升學唔係1:1，政府請人又要1:1，個龍門呢，擺左去邊？

因為需求大
研發人數<銷售人數

我都想

身邊女仔朋友(廿尾到三十頭）近乎全部搵三萬到六萬中呢個range

女人keep得好可以去到35

咪同你講左，有女人唔做既豬頭骨工種

呢個係男人優勢，但入面佔社會幾多人
82規律

依個係你假設
女人一樣要做體力工種

係咩我只係見到女仔叫d男人去搬搬枱枱
靚女就話姐
八婆師奶都係咁

唔幫佢就係無風度， 有閪就大哂，男人無論高矮肥瘦都一樣比人嚴厲，其實依家好多女人大隻過男人但女人都照扮弱者cls

我係講工種
eg洗碗,清潔,

清潔都多左男人啦，我公司都多左阿叔洗冷氣、抹檯抹櫃

地盤,裝修一樣有女人
咁講無意思 睇數字最實際

依d 會 Prefer請呀姐

女人有同理心？
句句有骨寸人就叻

咪臭係
你覺得依個世界
八婆多定八公多
女人講道理定男人講道理多

女人真係好八婆成日講是非，on99,做野情感行先，煩到死，利伸，公司70%女

第一日見你唔順眼
成世係公司都冇運行
求你嗰陣咪好態度囉
呢頭好似好fd
轉頭就是非當人情

Exactly

咩叫「比人嚴厲」？

講嚴厲，女人都會下下俾人評頭品足啦，但高矮肥瘦都一樣要靚同有波有羅。

男人會俾人話唔夠大隻、唔夠man、無風度，女人會俾人話大隻得濟唔夠弱質纖纖、著少啲主動啲又話雞/拜金。

各有各難姐，成撚日都係呢啲post/ comments 我係女都笑鳩連登仔廢鳩。

同意
IBank top 1%既收入同好出名既專科醫生差唔多，又有幾多個做到top 1%？
平凡人都係最多中層，女人有極大優勢

1.女人情緒化係天生，呢個問題係無解。

2.其實男人buy果套「一五一十講清楚，互屌完就算」既溝通模式唔係好適用喺成年人（尤其職場）社會，所以女人喺溝通技巧方面係技高一籌。唔少城府極深既「fake nice guy」都係用女人果套溝通模式。

3.因為1，所以多數女人好難上高層位，中高層已經係天花板。

而家係講一般男人係生存上比女人艱難

圈子差距決定感觀

我d醫療科fd夠係
基本上都幾多女public exam高分入晒醫療科，再咁樣男人好快冇地企

仲要護理依家大把途徑進修拎學位
不過講多錢嘅都係一大班男醫生就真

傻啦，女人就算幾肥啲人都唔敢直接笑直接評論，一陣冠上賤男稱號，肥仔就慘啦，做硬小丑🤡日日比人笑比人針對
女人大隻都係隔離個瘦男自卑姐
女人著少啲點會比人話雞，係咪上得太多連登

男人係辛苦好多倍，社會對男性包容度低

從來都冇諗過香港會得返醫療同政府/公營搵到正常人工
社會畸形到仆街

政苦問題
6大產業口號式

用中位數黎比，你戇鳩

統計處公布2019年第三季綜合住戶統計調查報告，據資料顯示，香港就業人士的月入中位數為18,900元。統計指逾半港人月薪少於2萬元，僅有3%香港就業人士月薪達10萬或以上。

就業人口= 380萬左右

薪酬表：每月就業收入，佔就業人口百分比：

10,000元以下，13.3% (50萬5千)
10,000至19,999元，38.6% （146萬6千 )
20,000至29,999元，20.7% (78萬6千)

---------------------------------
30,000至39,999元，10% (38萬人)
40,000至59,999元，9.1% (34萬5千人)
60,000至79,999元，3.6% (13萬6千人)
80,000至99,999元，1.7% (6萬4)
100,000元或以上，3% (11萬人)

用中位數黎比，你戇鳩

統計處公布2019年第三季綜合住戶統計調查報告，據資料顯示，香港就業人士的月入中位數為18,900元。統計指逾半港人月薪少於2萬元，僅有3%香港就業人士月薪達10萬或以上。

就業人口= 380萬左右

薪酬表：每月就業收入，佔就業人口百分比：

10,000元以下，13.3% (50萬5千)
10,000至19,999元，38.6% （146萬6千 )

---------------------------------
20,000至29,999元，20.7% (78萬6千)
30,000至39,999元，10% (38萬人)
40,000至59,999元，9.1% (34萬5千人)
60,000至79,999元，3.6% (13萬6千人)
80,000至99,999元，1.7% (6萬4)
100,000元或以上，3% (11萬人)

上面隻on9仔做乜春？

唔用中位數 唔通用平均數？

380萬打工仔

100萬人月入$30000以上喎
78萬人月入$20000-$29999

呢到佔左48%

另外52%低於$20000
計返啲基層工作，兼職
即係搵under 20k其實係佔比例少既一群

你不如都係死返去你間公屋到啦

講緊兩性收入比較
做咩姐你？

第二十五個百分位數 13,100
第五十個百分位數 18,200
第七十五個百分位數 28,200

有超過50%就業人口
同月入中位數+/-$10000

用中位數做比較有咩問題？

under 20k係比較少數嘅人羣？
你個結論係咪用你老母個閪計出黎？

戇鳩仔
Median點證明到啲人收入比較呀
本身低於中位數既就大把低下階層工作 特別係女人
話你呢啲公屋垃圾戇鳩真係戇鳩
睇你都係DSE ive廢柴黎架啦

第二十五個百分位數 13,100
第五十個百分位數 18,200
第七十五個百分位數 28,200

有超過50%就業人口
同月入中位數+/-$10000

你盲撚左？

咁同低於中位數啲人好多女性係做低技術既工作有咩衝突？
你用埋佢地黎比？

香港地 女人社會地位不嬲高d
亞洲國家唯一特例

你做乜春呀？

我係用數據回應樓主個標題
香港地 男人搵錢難過女人好多

用中位數 第25,50,75個百分位數
究竟有咩問題？低收入就唔計算在內？

咁不如剩係計top10%月入嘅打工仔

咁你講乜撚野「連登仔：唔係信政府統計呀，我身邊大把人」呀？

而家的確係我身邊大把人有20k以上呢個數喎

因為你/好多連登睇野唔全面囉
用自己嘅觀察做統計數字

知唔知咩叫同溫層呀 豬仔

你做乜撚嘢
完全睇唔明你對「香港男人搵難過女人好多」嘅立場，話用25 50 75%比較唔準咁你又唔講用乜比

咁真實咪唔係咁囉
你真係擴闊下圈子人脈眼界啦
你係咪嗰啲以為全香港好多人住公屋，基層佔多數既人？

咁你咪分收入，每個比較下男女，冇人用話淨係睇某個收入喎，中位數percentile係舉出來最簡單直接姐
你一來唔講你立場，冇論點，冇論據，論證用自己身邊好多20k up，笑人公屋/dse ive，完全9唔搭8仲要覺得自己高人一等，好威？
利申三大major fg average median都>50k，係咪唔可以對中位數附近男女收入講嘢

唔覺
樓上條友嗰句明顯想借啲意笑連登仔平時老作，香港絕大部分好多人都收入好低
點知原來頂多俾你盡你50/50

似係你閱讀理解出咗啲問題，層主引用政府數據，串連登仔有事寧願用身邊感覺多過睇全面分析，例如早排少/0確診，死都要有人話「你唔信政府數字下嘛?」，我諗佢係串呢種人

講到尾 你都係信自己多過信政府數據
那裡來的自信

即係咁 如果你有更有力嘅數據咪拎出黎講
如果係只係講一句「而家的確係我身邊大把人有20k以上呢個數喎」
就要其他人信你嘅話 會唔會係你太天真呢小朋友？

未計你要spin去dse/ive/公屋嘅topic
我真係想知你今年幾多歲？

係呀 搵錢同學歷而家都係女高過男

原本想入黎屌下你，點知你都幾有point

我唔知你點define收入高低

睇以下數據 最少有75%就業人口收入<$30000
第二十五個百分位數 13,100
第五十個百分位數 18,200
第七十五個百分位數 28,200

係咪依堆人就唔屬於討論範圍內呢？

精神病同天才最大分別係一無個證據,一個有

比d時間個傻仔搵多d證據先
我都唔想佢變精神病

有塊閪已經搵到錢, 完

on9 唔抵得咪去自殺 下世投胎試下做女人睇下係咪真係好啲
講到一條龍贏撚晒咁

我覺得佢由一開始撩交嗌態度係因為get錯你講嘢，而唔係有意真係同你辯論個男女收入topic，等佢學下下次唔好一來就用住公屋讀ive呢啲說話就算啦，大家都當訓練下自己EQ

上面唔係俾左數據你？
你冇啦啦彈張中位數既圖出黎，之前彈句「連登仔：仲信政府數據？」出黎做咩？
中位數的確同你句野冇關係喎，你句野明顯用中位數黎笑連登仔一直以黎老作香港人既人工唔低

1. 你嘅數據
就業人口= 380萬左右

薪酬表：每月就業收入，佔就業人口百分比：

10,000元以下，13.3% (50萬5千)
10,000至19,999元，38.6% （146萬6千 )

---------------------------------
20,000至29,999元，20.7% (78萬6千)
30,000至39,999元，10% (38萬人)
40,000至59,999元，9.1% (34萬5千人)
60,000至79,999元，3.6% (13萬6千人)
80,000至99,999元，1.7% (6萬4)
100,000元或以上，3% (11萬人)

同我嘅數據
第二十五個百分位數 13,100
第五十個百分位數 18,200
第七十五個百分位數 28,200

兩者係無衝突
大部分就業人士係月入<$30000 而且值得計算在內

如果你話"而家的確係我身邊大把人有20k以上呢個數喎"叫做數據嘅話
你都係返屋企飲奶啦

2. 我係講
連登仔：你唔係信政府統計下話，我身邊大把人xxxxxxxx
暗串好多連登仔(包括你)信自己觀察>>>>政府統計
以為自己睇野比政府統計處更全面

女人有閪已經係人生贏家喇其實

岩呀
統計處更全面
咁中位數 同 實際月入 冇衝突

咁而家同你講，統計處既實際月入數都好準
你自己知自己事啦

咁我回應樓主又有咩問題呢？小朋友

其實男人做護士工作上沒咩優勢/劣勢，但病房多d 男人有助陰陽調和，班女人會沒咁閪🤣
認真，其實護士3皮野一個月，門檻相對低，頂得順屎尿血可以轉行做下
利申：護士撚

我俾統計處既準確實際月入數據你睇又有咩問題？

問題係你一開波就話人on9
又1999 完全唔知你做乜9

你嗰句野想講咩你自己知自己事啦

事實係一條龍贏晒
你大肥西太醜就冇計

上面咪講咗點解
你都幾好笑

唔好理佢啦

冇工業就係咁架啦，HK NO STEM
歐美搞好多association for women in STEM，之前唔知google定fb都爆過女性被睇低一線/性騷擾既case
STEM基本上都係男人玩哂，Lisa Su係萬中無一既例子

睇下台妹，唔做醫生/律師/ptgf/kol，單靠自己成世搵唔搵到月薪50k+台幣都成問題，男人讀sci/eng出黎做engineer，閒閒地都年薪1m台幣

計較呢啲對你人生有咩好處

男人做廚房佬
做餅都好d嘅，有餅妹食下

依家LGBTQ平權都搞得幾順利算係開左個頭
樓主同連登仔會唔會考慮下去泰國一轉切左佢
早日享受你講嘅優勢？
依家泰國技術都唔錯
整完好似Poy咁靚

Ig 「男神」LCH 醒目啦

唔係好覺 唔好忽略左香港女仔都係好勤力好努力
希望唔好有男仔睇完呢篇文章係到怨 覺得呢個世界唔公平又剩 你係勁嘅有能力嘅 點都有你嘅方法搵到錢 你係要為自己嘅失敗搵藉口 冇人幫到你

男又努力 女又努力
女人會較容易上位
因為對女性要求較低 包容性都高
Eg.你睇下讀書學車返工
D人會罵男人定罵女人多

罵完 人工高啲喎
講咁耐 你都搵唔到資料推翻我

低質留言

冇興趣認真討論 反正我生存左咁耐唔覺得真係有咁大優勢 最多比人印象好啲同讚下

典型女人 拎完著數都唔知自己拎左
「比人印象好同讚下」
依個唔係優勢？

又食又拎既最佳例子

「我唔係貪錢 但我想你上進D
我性格幾好 係有時發下脾氣講下粗口咁」
佢既logic

咁你又知自己從來冇攞過著數？

唔係貪錢 同要求人地上進啲有衝突？
性格好既人就永遠都唔會發脾氣？
所有野都非黑即白既
女人做雞輕鬆賺錢又唔見啲仔去做鴨？

冇話唔係
但呢樣野唔會嚴重影響到賺錢同工作能力囉

工程啲雞好撚多狗公狗衝

女人天生較早發育、文科較優勝並唔代表所有男人都會被女人壓制㗎喎？

只係樓主係普通人，你接受唔到同level嘅女人有更多出路

dse睇重語文輕數理？唔係不嬲講緊文科乞食咩？
女人細心啲唔係主觀印象、大眾形象，係有科學根據
女人天生同男人體格有分別，男人亦鍾意需要保護嘅女性，女人較弱勢、服待上位者嘅形象咪會導致大部分職業較為願意請女性
女性無論幾努力追趕，同男人嘅體格始終有別，好難先會逆轉天生嘅強弱懸殊

做女人最難就係沖破固有形象，喺社會喺連登永遠都係講話做女人點好點好女人叻，做到嘢嘅都會俾人暗底裏指點、質疑佢嘅實力 幾骯髒嘅猜測都會存在，三四十歲嘅未婚職業女性甚至俾人話老姑婆 /恨男人恨到癲咗嘅上司，因為呢種女人唔附合普遍觀念，女人應該要結婚生仔、太叻無男人鍾意呢啲聽得多；資質唔高 隨波逐流嘅，遵從父權社會成為附屬品，都會俾人話喺香港做女人真係好呀用個西靠老公相夫教子都會係大多數女人願意嘅事情甚至憧憬嘅未來，當然有人會用呢樣嘢作上升嘅階梯

可能樓主你都想可以咁樣搵錢姐
咪去做鴨囉

睇返數據黎講香港男性係搵得多錢過女性
不論工作種類上，男性做管理層比例係高d，升職都快，公司高層一定揀升個男人多過升個女人

肥同醜都大把market，香港女人贏哂，新一代開始男多女少就更加贏到開巷
順便比埋份tier list
heaven tier：top 20%男女
mid-air tier：average 60%女
ground tier：bottom 20%女（唔肥）
underground tier：bottom 20%女（肥），average 60%男
hell tier：bottom 20%男

起碼8成女都係aim緊top 20%男
如果你係average 60%男，咁就剩返堆bottom 20%女同你慢慢match

女仔天生語文掌握好d，溝通表達好d
語文能力係好影響升中派位，語文廢就同band1無緣

然後入到中學又係玩語文，語文廢分分鐘連大學都入唔到
DSE制度下，術科廢語文勁都可以拉到入大學

睇下4科core，中英通都係直接同語文掌握、溝通表達有關
然後core數愈黎愈淺，已經淺到男女成績差距唔太明顯既程度
咁既課程結構都唔叫重語文輕數理？

你所講既文科乞食係大學讀文科，唔係中學讀語文/通識
以前舊制CE amaths+AL maths group係男女成績差距最明顯既戰場
宜家呢？已經cut syl cut到女仔都manage到
再睇埋中英通5 or above既男女比例，咁已經解釋到大學女多男少既原因

總之香港教育既女仔優勢由出世snowball到入大學

我所見嘅完全相反

因為你目光短淺

睇下鮑魚同腸仔既價值爭幾多就知

科目分配係基於市場需求(已發展城市)
中學、大學都係

對於科研數理能力高嘅人才，社會依然有需求，不過唔高
但係語文溝通能力高嘅人才，幾乎每個行業都有需求

隨你點諗啦
樓主講嘅係香港近十幾年兩性地位喺社會嘅扭曲
不無道理
我自己本身唔係女權膨脹下嘅受害者
但由讀書到工作主要嘅戰友/競爭對手都係女
有啲感概

香港教育女仔佔優係事實嫁啦，講供求係雞同蛋嘅問題，係要發展咗科研行業令中學更注重科學數學，定係先改教育制度出多啲人才去發展行業，or both呢? 解決創科問題基本上女性係讀書嘅優勢會大跌

但除咗讀書學識啲科技之外，個社會風氣都唔重視科研，又唔鼓勵人去take risk先係最大問題

女仔返工無論咩行業都輕鬆啲可以hea得多啲， 捽數一定捽男仔，香港女仔正常樣唔肥都有男仔幫都有優待

林鄭

個數據無分年紀，我以為搵工真係perfer女多

點解我知，係因為我見完份工，有個女同學見，個interviewer同女同學講佢地鐘意請女仔多

當然之後點解男人工會多過女，因為啲女要生仔全職湊仔，然後從返職場人工自然會低

講咁多 你切左未

係乜撚野鍾意請女仔
同一個present
由女仔講就會比人感覺好D？

個西當8達通啫
ptgf永久職業

無錯 廢咪認咗佢囉
你估女人唔使面對佢自己既問題
利申:又廢又無運

咁女人要面對d咩

大把港女唔靠西搵錢都完爆廢柴港男

靠左你唔知姐唔係講緊出賣肉體
係講緊人地見係女仔 對你既待遇

你邊度睇到無分年紀

睇你點定義「西當八達通」

好天真

女人隨時要俾上司...
受 隨時身敗名裂 喺嗰行無得撈
唔受 一定要quit 否則會日後仲難捱
男人唔洗面對呢個問題已經抵晒

仲有又要俾啲八婆阿嬸攻擊 說三道四
而你係仔 佢哋鍚晒你

有得你叫八婆仔咪一樣講壞話
幾時有錫住
男人就真係錫晒女仔啦

你搞錯左

受 有人照直接上位
唔受 你仲可以唱佢溝你

女人點都贏

所以我成日都叫人自學it入行

it 係現今男人二段投胎唯一出路

係受咗都未必俾你上位
而我係後者
如果我唱鳩佢 大把人企我邊
但係冇咗份工係事實 最令我惆悵嘅係嗰時我仲籌學費

好老實講 我打工嘅心態都係受人錢財替人消災
唔期望人攬我 或者得到其他好處

女人郁d就屈人溝佢 性騷擾
可以無中生有
其實好著數
身為女人 你覺唔覺？

我次次搭地鐵一多人都舉高雙手打靶咁，香港d女戒心好重，有少少碰撞就覺得比人楷油。

以我同嗰條撚樣嘅自身條件
就算我屈鳩佢都大把人信
但我屈佢又有錢收咩
都未有身體接觸同露骨嘅message 告嚟托咩
與其花時間告佢 不如進修下抛離佢多幾條街仲好
到咗30歲後 啲腦細又凝住你生仔唔顧工作
利申 未滿30 亦唔想生
所以唔請你 無法滿足我想無限跳槽嘅欲望
其實我都好羨慕男仔

我做女人感覺到嘅好處就係
可以著男裝
想剛強就剛強 想示弱就示弱

言下之意
當屈佢 你有得上位同有錢收
你就會屈？
女人對職場敵人真係有最大既後著

唔屈
你估呢啲嘢好光彩咩 又唔係憑自己本事得番嚟

廢就廢啦 瀨女人 係咪男人黎

PTGF（no sex）+賣原味bra/under+賣相都月入十幾萬起
連張八達通都慳返

IT似職業球員
35歲前就要搵定後路，唔轉management/coaching就gg
一係自己做老細

本土出生率係1:1

成日話有西就有錢果d on9仔，你老母都有塊西但點解你咁撚窮

咁你快d叫你老母去做雞咁你咪可以做有錢仔囉，on撚9

男人ACO，外父外母日日叫條女飛撚左佢搵過個，話起碼搵條仔起碼都EO/AO同要有樓先拍拖

女人ACO，拍拖食飯有男人找數，外父外母會覺得你係政府工好叻，扮下好女仔輕鬆交下戲就得

幾易玩

岩
上面班女人
都駁唔到社會對女性要求較低既現象

個interviewer 同女同學講到明公司想請女

全世界見住你老母做到風山水起，我都係實話實說

女嘅主要問題係要生仔
呢樣野真係會好影響

香港玩法係鬥早熟，女仔天生早熟，教育制度對女仔有優勢，已經贏左9成
30歲前easy mode仲贏埋果1成
我諗唔到一個健全正常既香港女人可以點輸，連垃圾支那女人嫁落黎都識呃公屋

真，隨時唔撈，已婚女人有近4成唔返工

泊啱碼頭/有人埋單，仲返工做乜？
另一方面職場唔鐘意part-time mom，一係暗示你唔好再撈，一係搵人負責湊細路
其實好撚反智，仲差過日本
日本預你唔撈，做full-time mom
然後加你老公人工，再過落你戶口度，大家角色分哂工

好似北歐咁，有細路就可以彈性上班時間，又有一堆假比你拎黎湊仔
福利有，配套有，香港就乜柒都冇

我未聽過男ACO被人嫌
聽得最多係: 咦? 公務員夠穩定吖 而且性格又穩重

社會對女性要求較低既現象~~~>
你只在唔在乎人哋點睇你就係無敵
我舊公司有個30歲仲係AE既男仔 另一個係40幾歲都係PE既男人
我離職前同佢哋傾過偈 feel到佢哋完全安於現狀同脫節
面皮厚夠真係吹你唔漲

你既女人logic真係奇怪
叫男人要面皮厚
而唔係諗社會對男性要求高既問題
咁點解女人又唔駛面皮厚？
因為社會對女人要求低囉

我係女人既話 一定16歲就出黎做雞,
做到30歲 買左3層樓夠退休